MacBook Air 整 mon

有無巴打知道個mon有舊白色圈（好似張圖中間咁）拎返apple整要幾錢？
如果係出面整又幾錢？有無介紹

推

Apple 一定貴

push

係唔係入過水？

無入過呀

係 apple個logo位來

試過啦，1樣係咁

嗰個位特別薄嘛 透過好正常㗎喎 你用個電筒喺前面照入嚟睇吓咪知關唔關事

係好黑，知第啲光線嘅環境下都係咁，人地第部唔會咁

琴日先換完$3700
Mon通常係成塊換，你預3000走唔甩

係apple整

你又係唔?

我係爆mon但無論你咩原因都好，mon有問題9成都係成塊換過俾你